［突發］ 要贏就行呢條路

夢見路線
由油麻地果欄上五號幹線（橋上），直踩西九走廊經加士居路到六號幹線+終點埋大
一黎可以拎到制空點睇到周圍美麗嘅藍紅燈飾，二黎無水站俾警嫂飲水，每次都要落返去橋先可以補水，一飲水大家手足又可以跑去終點啦

今日埋大 明日香港

推推推！報夢俾前線

各位和理非，依家六四2.0，點解你仲訓得著，快d落街幫手救人啦！

推

幫手推呢個

只有呢條路可以破

Push

報夢俾前線

再拉鋸就中計

求先睇唔知邊個tg group話封咗啦

揾50人夠做

封ed

push

推推推

封左就唔行得？

已經封咗 迴旋橋好多狗

推去現場呀

明你意思 但要有人敢做

下路俾狗仔玩爛晒

推！

路係人行出黎

附近有油麻地狗屋

根本推唔到.. 前前後後都係狗

啲狗出哂黎啦 尖沙咀夠有狗屋

推比家長睇

報夢啊

迫死狗仔狗女狗毑迫佢地走

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

何文田愛民斜對面就係y座
中間有小路應該未被開發
試一試

要向前沖

香港人我地無得再後退

一退就係無左幾百個前線勇武

推呀

報夢俾前線 推上熱門

推左先

推！！！

推啊

Up

但係一定要鬥快

堆

好危險啊 推

呢呢位會喺橋上經過油麻地警署tim

Pushhhhhhh

幫推

推比前線

唔知今年馬拉松路線會唔會咁樣呢

咁多mon po 狗你揚晒出嚟做乜撚啊

有20幾隻速龍經尖東去緊理大

唔好訓 出黎救人

條橋已有狗

跑馬拉松有益身心

佢

但係行左上去就死路一條

前線判斷

Push !

推,救人

推！！！！！！

我有fd可以安排直升機營救

Tui

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

你都戇撚鳩上橋比狗前後包抄你條跳橋走？
前綫決定！

跑得快既人諗下條路線岩唔岩跑

仲要咁大間醫院

我在2200左右已經講過
不過我唔出po, 因為知道一定有mon po狗, 結果2240伊利受tg攻擊

依條橋有狗係橋上守緊

有冇下水道

依家似換緊更

你想佢地中毒死?

PUSH

tui

有得入一早入到啦 屌你冷氣軍師

唉...

警察到而家一個都冇死亦冇重傷！
如果你開實彈打死示威者，你就係香港罪人！
滿手鮮血嘅政府一定要問刑責落台！

我覺得得外面人入去增援先夠做

如果Poly拉晒d人

POLY入面既手足 唔好放棄
傳埋比其他係既手足睇
如果攻到入黎冇辦法就係校內打遊擊
直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

呢條路好野黎
cc hhb去wk都係靠呢條

Poly入面有無個隱藏位置可以藏身而外人又好難搵到？最後無辦法就藏身幾日先

撚

SOS, 全港火警鐘表態

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

天橋一早有狗啦

其實邊到無狗啫 點解唔用個好啲既路線

推俾各channel啊
千祈唔好喺油麻地狗屋附近死火！

家長車幫幫手塞埋渡船街！

#94 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鐘聲就係我地既號角

救人

佐敦手足去呢度pls

推比全港人睇
理大仲有轉機

Pish

無論點 呢場馬拉松都要跑落去
香港人 救自己

千祈唔好衝入博物館，裡面好多貴重物品，不能夠破壞！

得三架狗車？去啦香港人